發現班車迷都幾撚無恥

一次又一次賣水貨比人
雷斯 韋安
水9完人仲要場場mon住對家
笑7人入左水貨
賤種黎講真係第一位

咁到底ching是咪利迷

仲成日話阿仙奴奶共
邊隊英超球隊唔撚奶共呀？
有得奶你車咪又奶到雪雪聲
得啖笑

咁有錢點洗奶共
阿仙奴無先要奶

點睇柒頭利爆閘連自己係利迷都唔敢認

原來轉會操作關車迷事

轉會操作唔關
但賣咗水貨俾人仲要開個topic串鳩人就好撚冇品囉

扮球迷爆閘無品d 定車迷無品d

究竟樓主係乜撚嘢球迷

nba迷

睇緊廠果陣你都未撚識字啦

未撚識字咁驚

囉囉狗係高貝利睇波個陣
你仲係一條精蟲咋

原來係元老級球迷 怪錯牠了

囉囉哥阿迷大佬

佢講緊John W. Henry

囉囉哥成日玩串自己個party

囉囉哥算勁 單拖爆爛車狗狗竇

阿狗大佬囉囉

曼車阿熱都畀佢爆哂

係唔爆利

琴晚爆埋皇閘

雷斯只係一個幫過我既契弟

安自由轉會賣乜鳩

令我諗起果位出名隊隊都串嘅會然

又浪費一個account

淨係識負評我
死車狗

sor9ry lor =.=

安邊到賣
人地自由轉會黎

簽字費
Agent fee 人工？

肯定有人揸住支槍迫你地要

車路士有份收？
你弱智得黎又幾可愛

重點唔係逼唔逼
賣過黎踢得差
一場半場
班車狗就恥笑 抽水 笑7你水魚topic 都改撚埋
知唔知醜

唔駛講咁多，最衰都係車路士

使咁撚多錢都同廠一場波差距
肉唔肉酸d

奶支共契哥姐 邊算奶共

踢得咁差，咪撚出佢囉柒頭

垃圾車點肉酸都唔夠你咁肉酸

講到阿狗冇用$咁

囉哥：唔出佢？簽字費唔駛錢呀

應該真係無錢用
又炒球探同吉祥物

囉囉算係呢期波台彈出最勁既人

奶共奶到窮 都算失敗

樓主講得好！

抵啦阿森納

呢一兩星期唔係

屌佢老味真係好撚癲

樓主睇緊阿狗我哋未識字
睇緊亨利我哋仲讀緊小學
但連呢啲基本野都唔識

關咩事，明顯係借將巴剋痢勁，剋埋妓，我車不借垃圾

班車狗

樓主傻鳩黎 唔使理

利迷囉囉 反轉波台

鏝有冇

鏝本身已經有一個爆左三個月閘
唔洗我地囉囉哥出馬

邊撚個爆足三個月

利迷唔認佢, 典算

曼城真係好柒

推

比著你番自己屋企唔出聲
你屋企人都唔會話你爆閘啦

阿迷：800萬就買左人個icon

車迷一定串話阿迷啦

發現囉囉都幾撚無恥

一次又一次扮阿迷
引戰 爆閘
爆9完閘仲要賴死唔走
一時扮利一時扮阿
賤種嚟講真係第一位

佢冇扮過利（唔敢認自己係利）

猁狗個個都差不多

安free go喎Ching

原來獌利會有賽後問卷填

錯po

找數未

原來仲有人覺得囉囉哥唔係利迷
條友已經爆晒獌 皇 愛閘

利迷： 我地都分唔清佢咩迷

屌你老母死車狗
放件水貨安水狗我地

勁無恥

幾年前入過黎R link一次就當證據
一路係阿post傾波就唔計
點睇都似係條柒頭爆入黎R link啦

清高阿迷接受唔到有阿迷反燒奶共
割撚左佢屈埋佢係利就一乾二淨

呢個純粹係輸左幾舊水唔岔氣d傻仔黎

睇環境追數喇

竟然有人幫條波台公認on9仔講野
三個星期前得罪左條顛狗佢先入阿post 搞屎棍叫一路

幫佢條撚
幾年留個一次言R link就獌阿兩邊互含總之屈狙佢係利撚就算
阿狗唔肯認返個智障仔都唔好事但屈過黎啦

我係廠迷
資歷分分鐘耐過你

其實根本就係流浪狗冇人認領

喂你老母個臭閪俾恩客屌到腫未呀？

養大你唔容易架 陪多D 佢啦

冇人認領咪齊齊block撚左佢算
仲易撚過事但屈佢係利

做男人做到你咁冇尊嚴又冇朋友

人生失敗到三十歲前跳樓死都唔出奇都係唔好對你咁mean

Ching話自己阿迷 但爆曬全世界就係唔爆利閘
利都唔敢爆仲話自己阿迷

輸左比柒利點爆佢地閘

咩球迷都好 都無見過佢傾波 一係爆閘 一係求link
應該係小學雞

平時就on9=假曼
而家就話入嚟求拎唔代表啲咩
猁狗啲雙重標準

咩球迷都好
唔係猁迷就最好

你鍾意啦
睇下我下星期入獌 post R個link會變獌狗定係計爆閘

由呢句睇得出你唔係阿迷

唔駛啦
大把假膠引戰狗入曼post留一句嘢
你班猁狗就入曼迷數笑人割蓆
而家到你哋受返咪又係一樣割

有名你叫馬撚，正一傻鳩黎

收皮啦曼狗
洗咁撚多錢都排中游比廠騎住

上季足總盃唔計

爆左了

但人地睇阿個陣
我仲未識字

幫佢地講啦
衣家先爆實係扮野啦

交足戲

死曼狗躝啦

知就好啦
你哋咁耐都唔捉佢返去
煩足我哋咁耐

我利迷 你又柒左

其實馬撚怕咩認你狗竇啲人都係咁架啦

點捉
你話佢係利狗我無意見
但佢都唔係利po啲人
點樣捉返佢

收皮啦

咁唔怪你哋喇
惟有大家大愛啲包容下佢

囉囉哥終於黎垃圾鏝到

死車狗

集體block撚左個attention seeker算啦
佢無癮就好快唔玩架啦

佢唔入嚟利區 想俾啲關愛佢都唔得

我想問下隻鏝狗（被爆閘）係咪仲定期發緊神經

我安唔係水貨 屌你老母

係 佢應該係亞氏保加症果d人黎
佢個個po都可以得罪人比人屌
可以同時間幾條友幾個台一齊狙擊佢

收皮啦
金錢足球都比阿騎住
縮番老母西度啦

你連老母個閪都冇得縮呀孤兒雜種狗
洗唔洗幫你問下米睇下邊個生你出黎

曼城球迷
抵做咁多年老二比曼連食住

嘩我好撚嬲呀
我又唔痛既 你咪繼續講
你都應該係有咁上下病 係到draw attention

條撚樣真係雜種狗
成個利狗竇都屌鳩佢
幫唔到邊個執佢走

死番狗竇啦

囉囉迷晒英超廿隊

係
阿狗

垃撚圾學咩人踢波
幾時斷腳呀

仲想畀關愛佢？直接人道啦

鬧還鬧 話人斷腳就唔好啦
你地無左奧燒
斷埋安腳就變獌狗架啦

咁柒廢 死間諜咪撚出用pepe 好過

死間諜下場又正選

快斷腳啦屌

你斷氣，金章安都未斷腳

車狗

咁都唔關車迷事啦on9
你咁講 咁幾時先可以串人呀 串人都要問過你先呀
你唔使再講喇 冇人低賤得過痢迷 你食屎啦

講到班車迷有份賣人

咩利迷

班車狗好意思係度獻世

樓主不願面對

Dllm死車狗

認真，其實韋利安真係被低估！

賤撚到

賤種黎講真係車狗第一曼狗第二